[烙印戰士]呢首歌下面d留言笑到我仆街

"So put your glasses on
Nothing will be wrong"
...and everything went wrong

呢首歌啲鬼佬笑到仆街

D歌詞真正係點架

但聽聽下又幾洗腦